［中大］想收本FH書

小弟下sem要take fh 喇
有冇師兄師姐可以讓本FH書出黎？
可以telegram 我傾傾價錢

Pish

推

can I trade with you for a FN??

No ar ，因為我連FN書都冇